港鐵沙田站內掟月餅罐 女子被加控暴動罪 打立場姐姐個西瓜佬陳志祥仲未拉到

《抗暴之戰》港鐵沙田站內掟月餅罐 女子被加控暴動罪

市民9月初發動「和你塞3.0」，及後有示威者聚集港鐵沙田站，其間防暴警察進入站內驅散，雙方爆發衝突。一名女經理被指向警員掟月餅罐，早前被控襲警罪。案件今在東區裁判法院再訊，控方加控涉案女經理一項暴動罪，並將襲警罪中的警員姓名隱去，改為只顯示其職級及警員編號。裁判官林子勤應控方申請，將案件押後至明年1月14日再訊。

控方透露，下次聆訊會申請將本案、即被告劉婉玲（45歲）所涉案件，與早前任職活動策劃員的被告謝嘉綸（42歲）被控暴動一案合併，案件將轉介至區域法院審理。控方亦申請修改劉及謝各自面對的暴動罪，將對方名字加入控罪詳情中。

控方透露，下次聆訊會申請將本案、即被告劉婉玲（45歲）所涉案件，與早前任職活動策劃員的被告謝嘉綸（42歲）被控暴動一案合併，案件將轉介至區域法院審理。控方亦申請修改劉及謝各自面對的暴動罪，將對方名字加入控罪詳情中。

【案件編號：ESCC2129、2392/19】

Source:

一定要幫呢幾位手足呀，幫推啦

掉月餅就暴動 恐襲就無野
721 元朗站恐怖襲擊果幾百個班暴徒仲未拉到呀
打立場姐姐個陳志祥都未拉到呀

香港人 報仇

掉月餅罐暴動 恐襲無事

Push

呢個左膠比人拉左未？

721 黑幫拉得幾個，得 6 個暴動罪，到今日都未上庭，律政司快D仆街死 但 127 就即時上庭，屌你老母臭花西，死左就拆埋你老母墳頭

律政師幾時死 入面到底有無黃手足

推

咩叫公平，我地一定要捉住721黎講

點解推唔起